[無課金戰隊] 9點半開波 - Resident Evil 3

3 April - Resident Evil 3 生化危機3 重製版

Twitch:

YouTube:

Facebook: